次次set鬧鐘就sad左

想日日可以自然醒。。唔醒都得

我都係咁話

唉屌你老母幾時唔洗set

幾時可以 姐

你夠我早再講啦 6點呀屌9你

翻早五點起

我都想

U win lor

做女人真係好 可以嫁人就唔駛做

這些機會

唉屌

SAD

唉我唔想起